覺唔覺得整條頸帶比貓係好on9既事

係有裝窗網同其他野防走貓既情況下
住個到都係好易走失貓既話呢樣接受到（好似係）
但係無啦啦整d頸帶箍住隻貓我覺得多9餘
貓想R頸又R唔到 阻住d毛生出黎
整噹噹個d就仲on9明知貓耳好敏感都仲折磨佢
只係滿足主人心態

唔綁到個頸圈實既話又有機會跳下跳下勾到其他野窒息
到底有冇人可以答到我個頸圈有咩用

我都唔明，有d女人出街仲戴埋一份

狗帶

推

果d叫chokers 係起源於維多利亞時代既貴族裝飾物

戴係放養既貓身上話比人知有人養 唔係流浪貓

頭兩點我講左

邊個畀多拉A夢戴叮噹?

多啦A夢係貍貓

我嘅觀點係而家住嗰到好多人share 好多間房
5 間房 3家人住 仲另外有廁所 廚房 陽台
幫隻貓加個鈴鈴 係想知佢係邊 會唔會騷擾到人
利申 無門間開啲房 得牆同廉做間隔

會

蝨帶

我係咪打錯字啊??

我理解到既係
唔隔音既房
你隻貓裝鈴鈴
嘈到人

啱一半喇
個鈴鈴嘅作用係知佢係邊 因為行都會有聲 如果發現啲聲係好遠 就即刻叫翻佢翻嚟 唔好搞住人

我養貓都冇長期要佢戴頸圈
壓死d毛唔靚
間唔中日頭載一日 (有兩隻手指位咁鬆)﹐夜晚除左佢，影下相咁

話緊你啊

個卷整住d毛唔靚

班人好like